[
    {
        "randomId": 272
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mvuye guhamba nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Umusazi",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Ururimi n'amenyo",
            "option_4": "Ivu",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mfite umukobwa wanjye uje wese adumbamo",
            "option_1": "Isekuru",
            "option_2": "Ubunyobwa",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Akaguru gacumbagira",
            "correct_answer": "Isekuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inkongoro ya Dede ayinyweraho wenyine",
            "option_1": "Icyumweru",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Kaburimbo",
            "option_4": "Ishyiga",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karakurizaga karakurutaga wa duri we?",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_3": "Umuyaga mu muyange",
            "option_4": "Buji",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Byumve uhore",
            "option_1": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_2": "Umusuzi wa so",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Igitiritiri",
            "correct_answer": "Umusuzi wa so"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kirihura nk'ikitagira amaso",
            "option_1": "Akababi k'umuvumu",
            "option_2": "Imodoka yabuze feri",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Imodoka yabuze feri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_3": "Igihaza",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hagarara hakuno,mpagarare hakurya turate abeza",
            "option_1": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Amenyo",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aho wabereye wari waterera Muhangiro",
            "option_1": "Umugono w'ishashi",
            "option_2": "Ikirunga",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Ibiboga byagaze",
            "correct_answer": "Ikirunga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abazungu b'i Bujumbura baca urubanza bicaye",
            "option_1": "Ubwoya bw'inka",
            "option_2": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_3": "Imana",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Imigomdoro yibishyimbo"
        }
    }
]